Starbucks 折墮到要員工送埋外賣

由29號開始只要叫滿$100
就送去你屋企
仲要係鋪頭員工送比你 正啊喂
呢輪好多妹妹新入職
唔知會唔會撞到靚女送杯咖啡上嚟比我飲

屌你喇 無撚野阿
我去做food panda唔好？
仲要企出街派傳單
我入嚟做咖啡師（曲）
唔係外賣師

利申：做緊 想呻下
另外逢星期六日 有幾款野飲做緊$20杯
眼見都唔少後生 希望大家全力放棄我地
我唔想再沖ojmr mmf pcj shcb阿 屌

呢輪搞好多優惠忙左勁多
生意好過比人抵制前

另外逢星期六日 有幾款野飲做緊$20杯

Starbucks折墮到要員工做埋PR

諗多左 起底就知

成疊現金卷唔知用唔用好

有靚女送咖啡上門，話唔定可以。。。。

用 唔通擺到過期咩
$25現金劵？
計到啱啱好 唔好蝕比佢

唔用蝕左比佢呀
就算買去倒左佢都好過等佢過期

送俾我

$25 點買最好

非打手 請繼續放棄我地

打份牛工都咁多要求 冇做囉
利申：熊貓冇你想像中咁輕鬆

以前有樽bottle drink
Tazo茶 啱啱好$25 幾好飲
依家唔知點解唔再返貨
蘋果汁都唔錯$24 蝕$1
所謂既新鮮果汁就要補$1

真
之前有段時間無工返
做過袋鼠
剩係搶更都玩死你

但無生意你地咪無工開？

$51個鐘 仲要做埋外賣師 派傳單
叫d高層自己落嚟做
做又三十六 唔做又三十六
搵幾多又唔係會落我袋
同埋本身part time 已經唔多工返

用，最好唔洗補錢

乜仲咁多人做？

比黃店做買外賣送現金卷？

咁你咪唔好做搵過份

仲有幾張美心現金券 點好

唔撚好送，無生意等摺

好地地就轉工唔好做士打拔啦

未有反送中已經做緊
以前都算係咁啦
依家越嚟越閪
考完DSE 多左學生入嚟做

認真答 無學歷 無咩選擇

我地內部都好多人想轉工
好多學生 part time 都想轉
但呢個時勢佢地可以轉咩
Full time 就仲難搵

用左佢 唔好擺到過期
點解要蝕比佢 最好唔洗補錢

其實已經摺左好多間
呢幾個月加埋應該摺左十間
聽返嚟話 依家續約只要唔減租
就一律摺左佢

員工外賣有意外，保險包唔包?

我地都係講緊呢樣 武肺唔屬於職業病
萬一送既途中奶左野 點算
外賣都可以送埋上門
遲d會唔會叫我地上個客屋企沖咖啡

唔只武肺，一般工傷保險都可能只包店內發生的事故，送外賣的風險可能由員工負擔。

利園間旗艦有個妹妹好正
利申：無圖

有冇名先

我已經報左料比蘋果
但係佢地好似唔係好想報

無睇到，下次再去

留名，等睇

個間忙到仆街
試下搵個無咁多人既時間
請教佢既「咖啡知識」

我都見好多後生買野飲，上次仲見到有人帶FDNOL口罩買sb

間間都好好生意啦

美心推好多優惠，搞到d人又忍唔住

想講 見到後生入嚟買野飲
好矛盾 想沖好d又唔係
沖屎水又唔係
我唔介意你地入嚟坐全日唔幫襯架
（我相信好多前線都一樣）
鋪頭賺幾多 都唔關我地事

我十幾年前做過，已經要送外賣啦

呢輪真係好多優惠
但睇得出佢好缺錢
想增加現金流
不斷搞增值有優惠同出飲品coupon
大家keep住抵制

得某d鋪可以正係坐，有一d鋪有權趕人

仲打美心工？ 人地話放棄年青一代

一家撚狗咁撚你嫁啦 除非你深藍啦

以前係幾百蚊先送
依家武肺停全日堂食
唔想比我地無野做 局你冒住高風險送
係兩回事

賺佢錢有問題？你都憨鳩

通常都唔會趕 但有時分區落到嚟
佢開聲 我地點都要扮下野
同埋靜鋪應該會好d
有d大鋪 請左個大堂姐姐
可能專叫佢地問你想飲咩

唔辭職就抵撚死啦
呢啲低賤工根本辭職無成本

我幫公司倒米嫁
我係毅進仔有得揀
我都想高薪厚職 唔通真係去做狗咩
呢個時勢搵到咩工

20$ 杯野飲, 自取唔得係要你地送，我買夠5杯先100$包送

咁中環果啲一單叫幾十杯咪拎幾轉

求放過

樓主曲線打手，最尾個段咩嘢飲優惠已岀賣咗你

學生妹

我都想知佢地點送

成份指引就得咁長 完～
點樣保障員工 完全無提過

起我底就知

唔係搵濕尻zeek送咩

聽都未聽過呢間
依家得food panda同Uber eat
個濕鳩星星送就係順豐送
佢依家就係要我地員工去送埋比個客
仲要唔收運費

Zeek咪順豐囉

長知識

有冇可能食到 Starbucks 妹?
冇得屌都好, 含下撚都唔錯

一陣叫個阿姐送比你

打藍店工果班真係最撚on9
根本就五十步笑百步
都唔知做咩鳩

on9一句黃就唔洗食飯咩，細個冇咩讀書大個做到咩工呀，定係而家低學歷唔比黃

我一陣落美孚攞

咁有就梗係用啦

一直都搵緊工 邊個唔想走

好多張既話 用嚟買個杯啦
唔好蝕

仲starbucks ?

電話app仲有百幾蚊
用唔用好? 好驚俾人批鬥
係咪同coupon個概念一樣?
反送中之前好鍾意同fd喺starsfuck hea
金星咗 但呢一年都冇幫襯過

之前6 7月啲sales真係好左
希望而家可以跌50-70%

邊個仲飲Starfucks

用埋啦，你3年唔用既話就會close左你acc
咁就哂左百幾蚊

大家請放棄 唔好因為啲優惠唔記得咗放棄我哋

等有折個陣 買隻杯用晒佢
三年唔用d錢會無左

係咪有starbuck外賣妹上門

Partner?

兩位夥伴有無興趣一齊加入成立工會

你搞？

有 但仲係學生 係咪唔入得？

D法國餐廳送外賣先叫折墮

儲緊人 7個就申請得
留個tg?

只要係在職傭員就符合資格

你留個tg嚟 轉頭add

我成日買一芳去starbuck 坐

我哋唔介意

藍，不了

咁樣我地好難做

我會比隻吉杯佢倒落去

我會循例扮嘢講兩句唔好就由佢

拉

垃圾先飲

條友兩毛黎

一陣上黎果個係一仔

我用曬入面啲錢啦 反正都入左俾佢 唔想白白豪俾佢
記住飲埋佢生日免費送個杯野飲

係咪叫做咩星星送? 用佢唔洗加錢送外賣

人地收左錢
你唔用係ON9仔

Ching 417?

我覺得搵藍店嘅錢用翻落黃店到冇問題
利申：反送前就翻緊 同埋初頭覺得人工算係咁

可以攞嚟買杯？

其實唔係第一日嘅事
以前大單講緊四位數幾筒drip coffee加幾底餅送上去比人開會
不過辭職啦

可以

杯真係揀唔落手 攞出街都覺柒

好肉酸啊 Starbucks

起完，咪pr囉 有分別咩

我係418 pt ic
講緊我鋪頭d b仔

如果等到個幾兩個鐘都可以叫
Btw 唔好幫襯

印象中舊年之前已經有

見到有d partner 入左嚟
再講多次
我想籌組成立工會
希望你地可以出一分力

係幾年前都有，熟同大客先會
嗰陣炒檔閪冧都要分個人去送

之後點？會罷工咩

唔好對啲囡有咁大期望

首先要成立左工會先
一步一步

以前真心多靚女入嚟做既
依家少左勁多

年幾前好鐘意朱古力星冰樂
而加，bye~

唔好對黑心咁大期望，上當年淨係搞追更問題可以同全世界講唔鍾意咪唔做
有心學啡去精品學仲好

叫左5杯SHCB同PCJ
順手用哂啲儲值錢

SHCB ... 師兄重口味

屌佢宜家係咁請417呃政府津貼 有好多dse生都中咗伏以為係正常part time入咗職

雖然PT 但你係ic喎？一個鐘先得$51？WTF? 我係你就劈炮唔撈

你咩區我都係IC

418 pt ic 我得$69 計埋港島區津貼

點解你可以咁高係咪個d濕9大鋪定機場

指定要starbucks妹送

放過我地

諗唔到用邊 元氣呢排又廢事食生冷嘢

放上Carousell

Black coffee 好似比多$1

Short size 蝕$2
Tall size 補$2
不過唔新鮮好難飲
同埋未必個個啱

垃圾仲飲starbucks

仲有兩張優惠卷未用tim

垃圾Starbucks 仲飲？

pr 屌你老母賣廣告

甘抵 轉頭買返杯starbuck先

認真咩？
利申 partner

無所謂啦 依加仲幫襯starbucks嘅都係狗黎

啱啱update 主管可決定 同埋最多10分鐘 今日玩大咗啦 marketing 我屌你老母好彩我依加都唔係主要返呢到慢慢做到隻狗咁啦

哈哈 partner 真好彩

Update 咗啦partner

可以辭職 依家攞支槍對住你個頭逼你做？

咁我咪辭撚7咗囉又係你

加埋我

做咩抄我個名呀

順豐其實係老麥唔想比員工福利外判啲車手出去

starbucks 會員卡點退錢....

我都有幾張
想快d用埋佢但一直唔敢行入starbucks
因為驚俾人見到覺得好羞家

無得退

賣港店不了

千祈唔好幫啲咖啡加料

反正飲starfucks的沒有一個是無辜的

曾經有一個人退過 係lihkg開過post
不過應該好麻煩
想試吓的話 可以打2101 1399
同hotline 個邊講 我想refund左張卡

唔係一直都有？
公司以前都有叫外賣
會有3,4個人送上黎
不過應該就唔係$100咁少就送

我分區成日死卒爛卒
好心卒下自已個閪先

呢家8月又要抄$20
做撚到臭哂
見好多後生為$20繼續支持美心

呢家出好多優惠焗你去入錢

51咁高舊時返過得44

工傷就包啦，你朝早返工路上受傷都計啦

以前$500定$300先送
同埋有左順豐車
啲員工就唔洗送

無櫈坐，買返屋企飲？
我自己沖唔好？

屌想負評㩒左正評

最高好似70定75

或者換包送俾執紙皮d啊婆

兩杯野都過100蚊啦屌

你張contact有冇寫要外勤

外勤有意外點負責

垃圾咖啡

你留喺同溫層啫
自己行岀街望下

賺藍店洗落黃店度

唔好倒瀉

長頭髮定短頭髮先

好彩走得快

Same here Happy weekend真係做撚死，話就話同你間閪公司共渡時艱，你老母早排Happy Tuesday 一日就賺左你班港豬幾百萬，仲要再做左咁多日都已經賺唔少 但係都冇諗過補貼翻d員工，之前扣撚左果兩日假幾時先比翻我地？ 反而仲要扣減人手，依家再搞個送外賣服務？ 其實知唔知d人飲starbucks唔係為左係屋企慢慢食，大多數人都係中意拎住行街飲 / 坐係度堂食hea下做下野

黑心阿婆

長

其實係starbucks做同係M記做一樣
整野食個個唔會叫廚師

你老味個個嘢飲都係落粉
啲檸檬茶落盒裝檸檬汁
茶餐廳十蚊杯都比真檸檬你
成間鋪一啲態度都無 已經成為自修室

嗰兩日你都唔洗諗住有得攞返啦依家又要一個月放多四日no pay/AL

現在要賣埋月餅，真係不務正業

做到cheap曬

個個都排隊買

想知你係咪老花
後生

正常417 都唔會呢個價